msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-08 16:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/components/NoConnected/index.tsx:42
msgid "Wallet not connected"
msgstr "钱包未连接"

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:37
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:84
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/pages/AgentHub/components/SearchBar/index.tsx:51
msgid "Search agents"
msgstr "搜索Agents"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Vaults/index.tsx:163
msgid "Create agent"
msgstr "创建agent"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:170
msgid "Unable to delete the strategy. Please try again."
msgstr "无法删除策略，请重试。"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/OperationSelector/index.tsx:190
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:166
msgid "Failed to delete agent"
msgstr "删除失败"

#: src/components/AgentActions/translations.tsx:12
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:133
msgid "Receive a daily report including market overview, top news highlights, and BTC technical analysis — delivered every day at 00:00 UTC."
msgstr "接收每日报告，包括市场概述、热点新闻和 BTC 技术分析 - 每日 00:00 UTC 发送。"

#: src/pages/Vaults/components/CreateStrategy/index.tsx:164
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:451
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:146
msgid "Commission"
msgstr "佣金"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:163
msgid "Wanna test AI's trading instincts? Type anything!"
msgstr "想测试 AI 的交易直觉吗？随便输入什么！"

#: src/constants/useCases.ts:53
msgid "liquidity BTC"
msgstr "BTC流动性"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/WithdrawProcess/index.tsx:12
msgid "Up to 6 hours"
msgstr "最长6小时"

#: src/components/ShareModal/index.tsx:407
#: src/components/ShareModal/index.tsx:414
msgid "Vibe it, Earn it on Starchild."
msgstr "Vibe it, Earn it on Starchild."

#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/index.tsx:378
msgid "Current Session"
msgstr "当前进程"

#: src/constants/agentHub.ts:62
msgid "Auto Briefing"
msgstr "自动简报"

#: src/pages/MyPortfolio/components/Performance/index.tsx:131
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/index.tsx:88
msgid "Performance"
msgstr "收益表现"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:233
#~ msgid "Solana address"
#~ msgstr "Solana地址"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:155
msgid "The vault has been closed and trading has stopped. Funds are ready for claim."
msgstr "金库已关闭，已停止交易。资金可申领。"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardDetail/index.tsx:563
msgid "Triggered"
msgstr "已触发"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:319
#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:208
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:337
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/constants/useCases.ts:46
msgid "My positions analysis?"
msgstr "我的持仓分析？"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/InfoList/index.tsx:109
msgid "Est. price per Share"
msgstr "每份预估价格"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:214
msgid "This action can be resumed later."
msgstr "该操作之后可以恢复。"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/index.tsx:217
msgid "First 7 days"
msgstr "前 7 天"

#: src/store/insights/util.tsx:17
#~ msgid "Volume"
#~ msgstr "交易量"

#: src/pages/Portfolio/components/TransactionDetail/index.tsx:398
#: src/pages/Portfolio/components/SolanaTransactionDetail/index.tsx:516
#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyRadarChart/index.tsx:125
msgid "Stability"
msgstr "稳定性"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:214
msgid "All assets will be settled"
msgstr "所有资产将被清算"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:142
msgid "Drop me a signal, I'll crunch the charts!"
msgstr "给我一个信号，我来分析图表！"

#: src/constants/useCases.ts:72
msgid "Validate your trading ideas before risking capital."
msgstr "在投入资金前验证你的交易想法。"

#: src/constants/agentHub.ts:27
msgid "Track key metrics. Stay ahead of the trend"
msgstr "追踪关键指标，走在趋势前沿"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/index.tsx:220
msgid "Dislike"
msgstr "差评"

#: src/constants/agentHub.ts:80
msgid "Token Deep Dive"
msgstr "代币深度挖掘"

#: src/components/Header/components/Setting/components/Preference/index.tsx:79
#~ msgid "Tell us about you"
#~ msgstr "向我们介绍您"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:443
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:130
msgid "What economic data or meeting will be released this week? What are the market expectations?"
msgstr "本周将发布哪些经济数据或会议？市场预期如何？"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:96
msgid "7D APR"
msgstr "7天年化收益率"

#: src/pages/Portfolio/index.tsx:152
#~ msgid "Recent Transactions"
#~ msgstr "最近交易"

#: src/pages/MyStrategy/components/Transactions/index.tsx:198
#: src/pages/MyPortfolio/components/Transactions/index.tsx:241
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/index.tsx:128
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindTg/index.tsx:86
#~ msgid "Link Failed"
#~ msgstr "链接失败"

#: src/pages/Chat/components/TestChatImg/index.tsx:403
msgid "Failed to generate chart images"
msgstr "生成图表图像失败"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:405
msgid "Historical Data"
msgstr "历史数据"

#: src/pages/Mobile/MobileAgentHub/index.tsx:33
#: src/pages/AgentHub/index.tsx:274
msgid "Agent Marketplace"
msgstr "Agent广场"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:189
#~ msgid "Documents >"
#~ msgstr "文档 >"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/index.tsx:104
msgid "Positions"
msgstr "持仓"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:371
msgid "Collapse details"
msgstr "折叠详情"

#: src/pages/Vaults/components/CreateStrategy/index.tsx:153
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:188
msgid "Launch your<0/> Strategy Agent"
msgstr "启动你的<0/>策略智能体"

#: src/store/insights/util.tsx:21
#~ msgid "Pump"
#~ msgstr "上涨"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:114
msgid "Fees (Taker)"
msgstr "手续费（吃单）"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:59
msgid "Est. claimable in {estClaimMinutes} mins."
msgstr "预计{estClaimMinutes}分钟后可领取。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:105
msgid "Finish defining your strategy in Step 1 first."
msgstr "请先完成第1步策略定义。"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:335
#: src/components/ShareModal/index.tsx:281
msgid "TVF"
msgstr "粉丝金额"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/AccessButton/index.tsx:27
#~ msgid "Get access"
#~ msgstr "获取访问权"

#: src/pages/Insights/components/LiveChat/components/ChatItem/index.tsx:285
#: src/pages/Chat/components/AssistantIcon/index.tsx:46
msgid "Starchild"
msgstr "Starchild"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingFullScreen/index.tsx:89
msgid "Paper Trading"
msgstr "模拟交易"

#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/index.tsx:378
msgid "Continue your last chat"
msgstr "继续上次聊天"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:583
msgid "Deposited in Vault"
msgstr "已存入金库"

#: src/pages/Vaults/components/MyStrateyStats/index.tsx:593
#: src/pages/Vaults/components/CreateStrategy/index.tsx:175
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:87
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TabList/index.tsx:40
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/ModeSelect/index.tsx:78
#: src/components/Header/index.tsx:301
msgid "Create strategy"
msgstr "创建策略"

#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:273
#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:362
msgid "Bind failed"
msgstr "绑定失败"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:604
msgid "Total Deposited"
msgstr "累计存入"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:222
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:207
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/WithdrawProcess/index.tsx:24
msgid "Initiate"
msgstr "发起"

#: src/pages/AgentDetail/components/Thinking/index.tsx:203
msgid "Code Generation..."
msgstr "代码生成..."

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:36
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:78
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/pages/MyPortfolio/index.tsx:136
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/StrategyInfo/components/MyStrategy/index.tsx:272
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:74
msgid "My strategies"
msgstr "我的策略"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/components/PaperTradingRunPause/index.tsx:56
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/InsightsToken/index.tsx:164
#~ msgid "Search Token"
#~ msgstr "搜索代币"

#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:38
#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:53
#~ msgid "Pro"
#~ msgstr "专业"

#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:105
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:585
msgid "You can open the withdraw window to view the progress"
msgstr "你可以打开提现窗口查看进度"

#: src/components/AgentShare/index.tsx:449
#~ msgid "Scan to Try AI-powered signal"
#~ msgstr "扫描尝试人工智能信号"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:184
#~ msgid "Use cases >"
#~ msgstr "使用实例 >"

#: src/pages/Connect/index.tsx:355
msgid "Try Starchild on telegram"
msgstr "在telegram上尝试Starchild bot"

#: src/pages/Mobile/MobileAgentDetail/index.tsx:118
#~ msgid "Agent details"
#~ msgstr "Agent详情"

#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:218
#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:317
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:478
msgid "Approval Successful"
msgstr "授权成功"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:509
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:183
msgid "Have there been any unusual moves in funding rates over the past hour?"
msgstr "在过去一小时内，资金利率是否有任何异常波动？"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindTg/index.tsx:108
#~ msgid "Link your Telegram"
#~ msgstr "链接您的 Telegram"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/nodes/LayerNode.tsx:845
msgid "No data yet"
msgstr "暂无数据"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:205
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: src/pages/Insights/components/LiveChat/components/ChatItem/index.tsx:294
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardSection/index.tsx:204
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:595
msgid "Withdrawable Amount"
msgstr "可提取数量"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Wallet/index.tsx:45
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:303
#~ msgid "Comfirm"
#~ msgstr "确认"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:358
msgid "The minimum trigger interval for the AI agent is 1 hour, and the minimum trigger interval for the Code agent is 20 minutes."
msgstr "AI Agent 的最小触发间隔为 1 小时，Code Agent 的最小检查间隔为 20 分钟。"

#: src/store/myagent/hooks.ts:56
msgid "No current agent data or agentId found"
msgstr "没有找到当前代理数据或 agentId"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:200
msgid "Change Nickname"
msgstr "更改昵称"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Vaults/index.tsx:113
msgid "My fund agent"
msgstr "我的基金代理人"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallet/index.tsx:48
#~ msgid "Unidentified user detected. Connect wallet to gain access."
#~ msgstr "连接钱包以获取访问权限。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:229
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:194
msgid "Total trades"
msgstr "总交易"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx:122
msgid "Oops! Something went wrong!"
msgstr "糟糕！出了些问题"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/MyAgent/index.tsx:235
#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Insights/index.tsx:175
#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概览"

#: src/pages/MyPortfolio/index.tsx:147
msgid "Launched"
msgstr "已上线"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:315
msgid "Leader"
msgstr "创建人"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/EmptyOverview/index.tsx:194
msgid "You haven't subscribed to any agents yet."
msgstr "您尚未订阅任何agent."

#: src/pages/MyAgent/components/TimePanel/index.tsx:520
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: src/pages/Home/index.tsx:481
#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳过"

#: src/hooks/useCopyContent.tsx:29
#: src/hooks/useCopyContent.tsx:49
#: src/hooks/useCopyContent.tsx:76
#: src/components/ShareModal/index.tsx:376
#: src/components/ShareModal/index.tsx:386
#: src/components/AgentShare/index.tsx:295
#: src/components/AgentShare/index.tsx:313
#: src/components/AgentShare/index.tsx:355
#: src/components/AgentShare/index.tsx:388
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:65
msgid "Google SDK failed to load. Please refresh the page and try again."
msgstr "Google SDK 加载失败。请刷新页面并重试。"

#: src/pages/MyAgent/components/TimePanel/index.tsx:517
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:314
#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyMarket/index.tsx:139
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:210
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:379
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:122
msgid "Please generate valid code (Step 2) before starting Paper Trading."
msgstr "请先在第2步生成有效代码后再开始模拟交易。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Code/index.tsx:472
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/AvailableClaim/index.tsx:147
msgid "Claim Failed"
msgstr "领取失败"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:378
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:424
msgid "Please enter your feedback"
msgstr "请输入您的反馈意见"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:172
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:194
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:233
msgid "Explanatory"
msgstr "解释性说明"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/DepositSection/index.tsx:187
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/DepositSection/index.tsx:213
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:274
msgid "Switch Network"
msgstr "切换网络"

#. placeholder {0}: context === 'login' ? ', or use another login method' : ''
#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:24
msgid "Your browser has blocked third-party login. Please enable third-party cookies in your browser settings{0}."
msgstr "您的浏览器已阻止第三方登录。请在浏览器设置中启用第三方 Cookie{0}。"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:390
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:290
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/BottomRight/index.tsx:138
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingButtonWrapper/index.tsx:61
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: src/constants/useCases.ts:58
msgid "Never miss a critical move again. Create your own agent or subscribe to existing agents in the Marketplace."
msgstr "再也不要错过关键行情。创建自己的智能体，或在市场中订阅现有智能体。"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/index.tsx:134
#~ msgid "Welcome, <0>{userName}</0>"
#~ msgstr "欢迎您，<0>{userName}</0>"

#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyMarket/index.tsx:143
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:219
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:184
msgid "APR"
msgstr "年收益率"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:177
#~ msgid "Change succesfully"
#~ msgstr "更改成功"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:136
msgid "Type a coin or strategy, let's see what AI cooks up!"
msgstr "输入一个币种或策略，看看 AI 能想出什么！"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentStatus/index.tsx:112
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:11
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:22
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:222
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: src/components/AgentActions/index.tsx:270
#~ msgid "Subscribed"
#~ msgstr "已订阅"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:223
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:231
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:216
#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:241
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:227
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:354
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:76
#~ msgid "You can visit our product via Web app or Telegram bot."
#~ msgstr "您可以通过网页版或 Telegram 机器人访问我们的产品。"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:100
msgid "Period APR"
msgstr "区间年化回报率"

#: src/store/myagent/hooks.ts:71
msgid "Agent ID mismatch"
msgstr "AgentID不匹配"

#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:245
#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:255
#~ msgid "Edit failed"
#~ msgstr "编辑失败"

#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/components/ThreadItem/index.tsx:220
msgid "<0>1</0> conversations were successfully deleted."
msgstr "成功删除了<0>1 个</0>对话。"

#: src/components/Header/components/TgLogin/index.tsx:87
msgid "Failed to bind Telegram"
msgstr "Telegram 绑定失败"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:433
msgid "Vault TVL"
msgstr "金库TVL"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/StrategyInfo/components/Leaderboard/index.tsx:225
msgid "Top Performing Strategies"
msgstr "顶级表现策略"

#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:38
#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:52
#~ msgid "AI-powered"
#~ msgstr "AI 驱动"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:39
msgid "Network connection failed. Please check your network and try again."
msgstr "网络连接失败。请检查您的网络并重试。"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/PaperTradingStatus/index.tsx:41
msgid "Paper trading has been automatically paused. Please click to restart. Note: Paper trading cannot be restarted if your strategy is currently deployed."
msgstr "模拟交易已自动暂停，请点击以重启。注意：策略已经部署时无法重启模拟交易。"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:475
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:113
msgid "What was the largest 24-hour ETH drop in the past 3 years?"
msgstr "过去 3 年中 ETH 24 小时最大跌幅是多少？"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:191
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOrderHistory/index.tsx:101
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOpenOrders/index.tsx:101
msgid "Symbol"
msgstr "标的"

#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:435
msgid "Rabby wallet not found"
msgstr "未检测到Rabby钱包"

#: src/constants/useCases.ts:81
msgid "What’s the background of the Kalshi project?"
msgstr "Kalshi 项目背景是什么？"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySuccess/index.tsx:123
msgid "Strategy Deployed"
msgstr "策略已部署"

#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:315
#~ msgid "Modification in progress, please wait..."
#~ msgstr "正在修改, 请耐心等待..."

#: src/constants/agentHub.ts:26
msgid "Indicator Hub"
msgstr "指标枢纽"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:514
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:606
msgid "Capital"
msgstr "资金层"

#: src/components/ShareModal/index.tsx:345
msgid "Image saved successfully"
msgstr "图片保存成功"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/InfoList/index.tsx:93
msgid "Lock up duration"
msgstr "锁定期"

#: src/pages/Chat/components/FileDrag/index.tsx:90
msgid "Drop img here to add it to the conversation"
msgstr "在此处插入图片，以便加入对话"

#: src/constants/useCases.ts:29
#: src/constants/useCases.ts:71
msgid "Backtesting"
msgstr "回测"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/InfoList/index.tsx:118
msgid "Est. receiving"
msgstr "预估到账"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:217
msgid "You must claim funds afterward"
msgstr "请之后领取资金"

#: src/components/Header/index.tsx:306
msgid "Vibe trading"
msgstr "共振交易"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:77
#~ msgid "Enter"
#~ msgstr "进入"

#: src/pages/Chat/components/DeepThink/components/Sources/index.tsx:163
#~ msgid "References"
#~ msgstr "参考"

#: src/pages/Portfolio/components/TransactionDetail/index.tsx:414
#: src/pages/Portfolio/components/SolanaTransactionDetail/index.tsx:532
#~ msgid "See details"
#~ msgstr "查看具体信息"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:151
msgid "Deposit Interface Coming Soon"
msgstr "入金界面即将上线"

#. placeholder {0}: agent.title
#. placeholder {1}: !isSubscribed ? 'subscribed' : 'unsubscribed'
#: src/pages/AgentHub/components/AgentTableList/components/AgentTableRow.tsx:138
msgid "Agent {0} was successfully {1}"
msgstr "成功{1}agent{0}"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:522
msgid "Withdraw Successful"
msgstr "提现成功"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:78
msgid "Symbols"
msgstr "品种"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/index.tsx:77
#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/index.tsx:119
msgid "Copy failed"
msgstr "复制失败"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/index.tsx:160
msgid "Step{stepIndex}"
msgstr "步骤{stepIndex}"

#: src/pages/MyPortfolio/index.tsx:130
msgid "My vaults portfolio"
msgstr "我的金库组合"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:399
msgid "Web3 Events"
msgstr "Web3 活动"

#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatInput/index.tsx:306
msgid "Turn your idea into live strategy. e.g., Buy ETH when RSI < 30 on 15m chart."
msgstr "将你的想法变成实时策略。例如：15分钟RSI小于30买入ETH。"

#: src/components/Select/index.tsx:431
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/UnLogin/index.tsx:38
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatInput/index.tsx:288
msgid "Log in to view AI responses"
msgstr "登录后查看AI回复"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:336
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:153
msgid "Strategy deleted"
msgstr "策略已删除"

#: src/pages/Mobile/MobileChat/components/Chat/index.tsx:62
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/index.tsx:134
#: src/pages/Mobile/MobileChat/index.tsx:132
#: src/pages/Mobile/MobileAgentDetail/components/Content/index.tsx:205
msgid "Thinking"
msgstr "思考"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:137
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:209
msgid "Vault becomes 100% cash"
msgstr "金库变为100%现金"

#: src/components/Header/components/LoginButton/index.tsx:116
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:176
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:194
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:232
msgid "Concise"
msgstr "简明扼要"

#: src/pages/Chat/components/TestChatImg/index.tsx:391
msgid "No Data"
msgstr "没有数据"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/MintNft/index.tsx:59
#~ msgid "Please go to claim NFT first."
#~ msgstr "请先领取NFT."

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:143
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:124
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:394
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:129
msgid "All-time APR"
msgstr "年化回报率"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:168
msgid "Pause Failed"
msgstr "暂停失败"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:206
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOpenOrders/index.tsx:119
msgid "Qty."
msgstr "数量"

#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:37
#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:46
#~ msgid "Manual"
#~ msgstr "手动"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/SubscriberCount/index.tsx:92
msgid "You cannot subscribe to the agent created by yourself."
msgstr "您不能订阅自己创建的代理。"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/ChainOfThought/index.tsx:67
msgid "Chain of Thought"
msgstr "思维链路"

#: src/components/Header/components/Setting/index.tsx:183
#~ msgid "AI settings"
#~ msgstr "人工智能设置"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:138
msgid "Sharpe Ratio"
msgstr "夏普比率"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:437
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:109
msgid "What's the long/short ratio on Binance, OKX, and Bybit?"
msgstr "Binance、OKX 和 Bybit 的多空比例是多少？"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:639
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:684
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:126
msgid "Slippage"
msgstr "滑点"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:154
msgid "Share a trading direction, I'll sharpen it!"
msgstr "分享一个交易方向，我来完善它！"

#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:298
#~ msgid "Edit Agent"
#~ msgstr "编辑Agent"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:379
#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:645
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: src/components/Header/components/Preference/components/WatchList/index.tsx:62
msgid ""
"Enter your tokens (comma-separated): \n"
"Example: btc, eth, sol"
msgstr ""
"请输入您的代币（用逗号分隔）：\n"
"例如：btc, eth, sol"

#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:261
#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:350
msgid "Bind successfully"
msgstr "绑定成功"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:206
msgid "Deployment Process"
msgstr "部署流程"

#. placeholder {0}: totalHistory > 0 && ` (${totalHistory})`
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/index.tsx:147
msgid "History{0}"
msgstr "历史{0}"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:522
msgid "Deposit in progress"
msgstr "存入进行中"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:374
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:412
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/pages/Home/components/HomeFooter/index.tsx:45
#~ msgid "Built with ❤️ for the on-chain world"
#~ msgstr "通过 ❤️ 构建链上世界"

#. placeholder {0}: userName && ( <EditButton className='edit-button'> <IconBase className='icon-edit' /> </EditButton> )
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/index.tsx:150
msgid "Welcome,<0/><1><2>{userName}</2>{0}</1>"
msgstr "欢迎，<0/><1><2>{userName}</2>{0}</1>"

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:38
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:90
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:138
#~ msgid "Preference Modified"
#~ msgstr "偏好已修改"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySuccess/index.tsx:129
msgid "All trades execute and settle automatically on-chain."
msgstr "所有交易自动在链上执行和结算。"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:132
msgid "Max Drawdown"
msgstr "最大回撤"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardWithImage/index.tsx:241
msgid "{description}"
msgstr "{description}"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindTg/index.tsx:107
#~ msgid "You can proceed to log in."
#~ msgstr "您可以继续登录。"

#: src/pages/Mobile/components/MobileMenu/index.tsx:318
#: src/components/Header/index.tsx:314
#: src/components/Header/index.tsx:317
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:112
msgid "My"
msgstr "我的"

#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:39
#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:59
#~ msgid "Expert"
#~ msgstr "专家"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/AvailableClaim/index.tsx:139
msgid "Claim Successful"
msgstr "领取成功"

#: src/components/Header/components/Language/index.tsx:62
msgid "Failed to switch language"
msgstr "语言切换失败"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOrderHistory/index.tsx:119
msgid "Executed Qty."
msgstr "成交数量"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:393
msgid "Macroeconomic"
msgstr "宏观经济"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:139
msgid "Bottom fishing or top chasing? Tell me!"
msgstr "抄底还是追顶？告诉我！"

#: src/pages/Mobile/MobileDocuments/index.tsx:20
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatInput/index.tsx:237
msgid "Slot limit reached ({strategy_count}/{strategy_limit})! Boost your current strategy's APR to unlock more slots."
msgstr "策略个数已满({strategy_count}/{strategy_limit})！请先提升现有策略表现以提高个数上限。"

#: src/components/Footer/index.tsx:58
msgid "Copyright 2025 WOO. All Rights Reserved"
msgstr "@2025 Starchild 版权所有"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:265
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:230
msgid "Sharpe ratio"
msgstr "夏普比率"

#: src/pages/UseCases/components/UseCasesTabView/index.tsx:616
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/SubscribeButton/index.tsx:103
#: src/components/AgentActions/translations.tsx:16
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:207
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:122
msgid "Index"
msgstr "指数"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:469
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:175
msgid "What are the latest and most talked-about token listings recently?"
msgstr "最近有哪些最新、最受关注的代币上市？"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:221
#~ msgid "Base address"
#~ msgstr "基准地址"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Code/index.tsx:225
#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:268
#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:281
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:199
msgid "Once paused:"
msgstr "暂停后："

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/JoinWaitlist/index.tsx:165
#~ msgid "Telegram Username"
#~ msgstr "Telegram 用户名"

#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThink/index.tsx:294
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/DeepThink/index.tsx:83
#: src/pages/Chat/components/DeepThink/index.tsx:283
msgid "Thinking..."
msgstr "思考中..."

#: src/components/Header/components/Download/index.tsx:71
msgid "Access Your Smart Crypto Companion anytime, anywhere."
msgstr "随时随地访问您的智能AI交易伙伴"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:218
msgid "Edit Question"
msgstr "编辑问题"

#: src/pages/Chat/components/AiInput/index.tsx:455
#~ msgid "Ask me anything about crypto..."
#~ msgstr "问我任何关于加密货币的问题..."

#: src/pages/Chat/components/ContentItem/components/Recommandations/index.tsx:243
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:143
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:72
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentStatus/index.tsx:106
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: src/utils/chartTooltipUtils.ts:26
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:115
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/ChartTypeTabs.tsx:69
#: src/pages/MyVault/components/MyPerfomance/components/ChartTypeTabs.tsx:62
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:215
msgid "TVL"
msgstr "锁仓金额 (TVL)"

#: src/pages/Vaults/index.tsx:93
msgid "Vibe it, Earn it."
msgstr "Vibe it, Earn it."

#: src/pages/MyVault/components/MyAssets/index.tsx:101
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:411
msgid "Total PnL"
msgstr "总盈亏"

#. placeholder {0}: !isSubscribed ? 'subscribed' : 'unsubscribed'
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardWithImage/index.tsx:203
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCard/index.tsx:122
msgid "Agent {title} was successfully {0}"
msgstr "代理{title}成功{0}"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:51
msgid "If the Google login window didn't open, please check if your browser has blocked third-party cookies."
msgstr "如果未弹出 Google 登录窗口，请检查浏览器是否阻止了第三方 Cookie。"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:228
msgid "Personal Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/components/Header/components/Setting/index.tsx:145
#~ msgid "Task List"
#~ msgstr "任务列表"

#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/index.tsx:185
msgid "Strategy vs. HODL"
msgstr "战略与 HODL"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:10
msgid "Locked"
msgstr "锁定中"

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:33
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:60
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:174
msgid "Strategy orders are automatically mirrored to the Vault."
msgstr "策略订单会自动同步到金库。"

#: src/pages/AgentDetail/components/CheckedLogs/index.tsx:150
msgid "The agent was checked but not triggered."
msgstr "这个agent已经检查, 但没有触发。"

#: src/pages/Mobile/MobileSignals/index.tsx:46
#: src/pages/Mobile/MobileMyAgent/index.tsx:103
#: src/pages/Insights/SignalsPage.tsx:75
msgid "Agent list"
msgstr "智能体列表"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:234
msgid "Please enter"
msgstr "请输入"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:499
#~ msgid "WalletConnect"
#~ msgstr "WalletConnect"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/index.tsx:176
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/index.tsx:185
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/BottomRight/index.tsx:151
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySteps/index.tsx:250
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:169
msgid "The strategy could not be paused. Please try again."
msgstr "策略无法暂停，请重试。"

#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:344
#~ msgid "Assets"
#~ msgstr "资产"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:164
#~ msgid "WEB APP >"
#~ msgstr "网页版应用 >"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/WithdrawProcess/index.tsx:27
msgid "Vault process"
msgstr "金库流程"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/userInfo/index.tsx:237
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:479
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:117
msgid "On which day did BTC record its biggest single-day gain, and by how much?"
msgstr "BTC 在哪一天创下单日最大涨幅，涨幅有多大？"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/index.tsx:158
#~ msgid "Welcome,<0> {userName}</0>"
#~ msgstr "欢迎您，<0> {userName}</0>"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:497
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:150
msgid "What's the BTC ETF net inflow over the past 24 hours?"
msgstr "过去 24 小时 BTC ETF 净流入情况如何？"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:96
#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:154
msgid "This will allow you to deposit USDC into the vault"
msgstr "允许你向金库存入USDC"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:167
msgid "Withdraw Interface Coming Soon"
msgstr "提现界面即将上线"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:286
#~ msgid "Collapse"
#~ msgstr "折叠"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:284
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:294
msgid "Failed to update avatar"
msgstr "头像更新失败"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:502
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:579
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:590
msgid "Data"
msgstr "数据层"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TypeSelect/index.tsx:190
msgid "Setting successfully"
msgstr "成功设置"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:199
msgid "If you delete this strategy:"
msgstr "如果你删除该策略："

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:191
msgid "Delete Strategy"
msgstr "删除策略"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:73
#~ msgid "Access via web or Telegram bot:"
#~ msgstr "可通过网页或 Telegram bot使用："

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/nodes/LayerNode.tsx:847
msgid "Click + to add"
msgstr "点击 + 添加"

#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatInput/index.tsx:236
msgid "Create strategy failed"
msgstr "创建策略失败"

#: src/pages/Chat/components/AiInput/components/Recommendations/index.tsx:280
#~ msgid "More use cases"
#~ msgstr "更多用例"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:96
#~ msgid "Days"
#~ msgstr "天"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:513
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:187
msgid "What triggered the sudden BTC dump?"
msgstr "是什么引发了 BTC 的突然抛售？"

#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyRadarChart/index.tsx:128
msgid "Safety"
msgstr "安全性"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:220
#: src/components/ShareModal/index.tsx:272
msgid "All time APR"
msgstr "年化收益率"

#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:229
#~ msgid "Agent has been successfully updated"
#~ msgstr "Agent 已成功更新"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/MarketItem/index.tsx:46
msgid "Decision"
msgstr "决策"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:203
msgid "Trading stops immediately"
msgstr "交易将立即停止"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/index.tsx:407
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/constants/useCases.ts:51
msgid "Stay ahead of the market with multi-source intelligence."
msgstr "多源情报助你领先市场。"

#: src/constants/useCases.ts:65
msgid "Wake up to ready-made market intelligence. Create your own agent or subscribe to existing agents in the Marketplace."
msgstr "一觉醒来即可获得现成的市场情报。你可以创建自己的智能体，也可以在市场订阅已有智能体。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:253
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:218
msgid "Avg Losing Trade"
msgstr "平均交易亏损"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:387
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:287
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/BottomRight/index.tsx:134
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/components/PaperTradingRunPause/index.tsx:51
#: src/components/AgentActions/translations.tsx:10
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:156
msgid "Quick Start with Default Tasks"
msgstr "默认任务快速入门"

#: src/constants/agentHub.ts:63
msgid "Your daily market intel. Fully automated"
msgstr "每日市场情报，全面自动化"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/NetworkSelector/index.tsx:205
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:703
msgid "Wrong network"
msgstr "网络错误"

#: src/components/Header/components/Setting/components/Preference/index.tsx:86
#~ msgid "Long term memory for you"
#~ msgstr "您的长期记忆"

#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/index.tsx:191
msgid "Transaction History"
msgstr "交易记录"

#. placeholder {0}: layer.titleKey
#. placeholder {0}: iconMap['0']?.text
#. placeholder {0}: iconMap['1']?.text
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:844
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/ModeSelect/index.tsx:94
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/ModeSelect/index.tsx:107
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/ModeSelect/index.tsx:134
#: src/pages/AgentHub/components/TitleDescriptionWithAvatar/index.tsx:187
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/OperationSelector/index.tsx:228
#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:277
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:138
#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:139
msgid "Preferences updated"
msgstr "偏好设置已更新"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/index.tsx:63
#~ msgid "Don't have a Telegram account?"
#~ msgstr "还没有 Telegram 账号？"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:349
msgid "Creation time: {formatTime}"
msgstr "创建时间：{formatTime}"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:211
msgid "Once generated, you can Simulation with virtual funds or deploy with real funds."
msgstr "生成后你可以用虚拟资金模拟，也可以使用真实资金部署。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:106
msgid "Turns your text description into code."
msgstr "将你的文字描述转为代码。"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardDetail/index.tsx:589
#: src/components/AgentShare/index.tsx:512
msgid "Recent chats:"
msgstr "最近的聊天"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:206
msgid "All positions close at market"
msgstr "所有持仓市价平仓"

#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyRadarChart/index.tsx:126
msgid "Hot"
msgstr "热门"

#: src/pages/Mobile/components/MobileMenu/index.tsx:301
#: src/pages/Mobile/MobileMyAgent/index.tsx:76
#: src/components/Header/index.tsx:297
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:103
#~ msgid "My Agent"
#~ msgstr "我的Agent"

#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyRadarChart/index.tsx:124
msgid "Profit"
msgstr "盈利"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:165
msgid "View detail"
msgstr "查看详情"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:489
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:142
msgid "Which institutions/whales bought or sold BTC/ETH today?"
msgstr "今天有哪些机构/鲸鱼买入或卖出了 BTC/ETH？"

#: src/pages/Portfolio/components/SolanaTransactionDetail/index.tsx:496
#~ msgid "Network Fee"
#~ msgstr "网络费用"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:411
msgid "Market Movements"
msgstr "市场动态"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:108
msgid "Leverage"
msgstr "杠杆"

#: src/components/AgentShare/index.tsx:298
#~ msgid "Copy Successful"
#~ msgstr "复制成功"

#: src/pages/MyAgent/components/TimePanel/index.tsx:512
msgid "Select time"
msgstr "选择时间"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:211
msgid "Trading stops instantly"
msgstr "交易将立即停止"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:173
msgid "Discontinue Failed"
msgstr "下架失败"

#: src/components/Header/components/AccountManege/index.tsx:146
#~ msgid "Profile Summary"
#~ msgstr "个人信息概览"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/EmptyOverview/index.tsx:224
#: src/constants/agentHub.ts:17
msgid "Discover Agents"
msgstr "发现代理"

#: src/constants/useCases.ts:44
msgid "You should add your wallet address before using this feature."
msgstr "请先添加您的钱包地址才能使用该功能。"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:424
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:470
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/index.tsx:223
msgid "Before this year"
msgstr "今年之前"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:145
msgid "Trend check or quick trade idea? Your call!"
msgstr "趋势检查还是快速交易想法？你决定！"

#: src/pages/Connect/index.tsx:376
msgid "Scan code to log in"
msgstr "扫描代码登录"

#: src/components/ShareModal/index.tsx:448
msgid "Vibe it, Earn it"
msgstr "Vibe it, Earn it"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOrderHistory/index.tsx:146
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOpenOrders/index.tsx:148
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/BuySellTable/index.tsx:92
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/BuySellTable/index.tsx:74
msgid "Time"
msgstr "时间"

#. placeholder {0}: totalPositions > 0 && ` (${totalPositions})`
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/index.tsx:135
msgid "Positions{0}"
msgstr "持仓{0}"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:508
#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:551
#~ msgid "Coinbase"
#~ msgstr "Coinbase"

#: src/constants/useCases.ts:25
#: src/constants/useCases.ts:43
msgid "Risk Management"
msgstr "风险管理"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:549
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/TvfSection/index.tsx:226
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:215
#~ msgid "Arbitrum One address"
#~ msgstr "Arbitrum One 地址"

#: src/hooks/useSubErrorInfo.tsx:29
#~ msgid " User has been identified. Please claim your Early Access Pass and link your telegram."
#~ msgstr "用户身份已确认。请申请您的早期访问通行证并链接您的电报。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/BuySellTable/index.tsx:101
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/BuySellTable/index.tsx:83
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:170
msgid "This will allow you to withdraw your funds from the vault"
msgstr "允许你从金库提取资金"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/FollowOnTelegram/index.tsx:58
#~ msgid "Follow on Telegram"
#~ msgstr "在Facebook上關注"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/JoinWaitlist/index.tsx:154
#~ msgid "Your address was not whitelisted."
#~ msgstr "您的地址未列入白名单。"

#: src/components/NoData/index.tsx:50
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:77
#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:92
msgid "An error occurred during Google login. Please try again later."
msgstr "Google 登录时发生错误。请稍后重试。"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/InfoList/index.tsx:84
msgid "Est. Shares"
msgstr "预估份额"

#: src/pages/Connect/index.tsx:360
msgid "Connect Your Wallet"
msgstr "连接您的钱包"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:493
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:146
msgid "What did major KOLs tweet today about the market?"
msgstr "主要 KOL 今天在推特上发布了哪些关于市场的信息？"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:198
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:178
msgid "Public users can deposit into Vault (TVL is dynamic). Manager earns performance fees."
msgstr "所有用户可存入金库（TVL动态），管理者收取业绩提成。"

#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:80
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:89
#~ msgid "Agent market"
#~ msgstr "代理市场"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:675
msgid "Insufficient Shares"
msgstr "份额不足"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:630
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:665
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "余额不足"

#: src/pages/MyStrategy/components/MyPerfomance/components/StrategiesSelector.tsx:75
#: src/pages/MyStrategy/components/MyPerfomance/components/StrategiesSelector.tsx:111
#: src/pages/MyStrategy/components/MyPerfomance/components/StrategiesSelector.tsx:122
#: src/pages/AgentHub/components/ButtonGroup/index.tsx:117
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentTableList/components/AgentTable.tsx:246
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardDetail/index.tsx:544
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: src/pages/MyPortfolio/index.tsx:178
msgid "My portfolio"
msgstr "我的组合"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/CreatorInfo/index.tsx:64
msgid "Created by:"
msgstr "创建者:"

#: src/components/Header/index.tsx:279
msgid "No strategy"
msgstr "暂无策略"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/userInfo/index.tsx:191
msgid "File too large"
msgstr "文件过大"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:353
msgid "Minimum trigger interval: "
msgstr "最小触发周期："

#: src/components/Header/components/Setting/components/Preference/index.tsx:88
#~ msgid "Describe"
#~ msgstr "描述您要检索的数据"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:139
#~ msgid "Preference modified"
#~ msgstr "偏好已修改"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:544
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: src/pages/Mobile/components/MobileMenu/index.tsx:318
#: src/pages/Mobile/MobileMyAgent/index.tsx:76
#: src/components/Header/index.tsx:304
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:102
#~ msgid "My Agents"
#~ msgstr "我的Agents"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:147
msgid "Deposit to Vault"
msgstr "存入金库"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:90
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:205
msgid "Offensive"
msgstr "违规"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:22
msgid "Third-party Login Blocked"
msgstr "第三方登录被阻止"

#: src/pages/Portfolio/components/TransactionDetail/index.tsx:408
#: src/pages/Portfolio/components/SolanaTransactionDetail/index.tsx:526
#~ msgid "Hash"
#~ msgstr "Hash"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:383
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:283
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/BottomRight/index.tsx:130
msgid "Delist"
msgstr "下架"

#: src/components/AgentShare/index.tsx:546
msgid "✦ Your AI trading copilot • Powered by WOO"
msgstr "✦ 您的 AI 交易领航员 • 由WOO 提供"

#: src/pages/Vaults/components/Leaderboard/components/RankingSection/index.tsx:279
msgid "No performance data available"
msgstr "暂无业绩数据"

#: src/utils/chartTooltipUtils.ts:28
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:129
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:102
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/ChartTypeTabs.tsx:70
#: src/pages/MyVault/components/MyPerfomance/components/ChartTypeTabs.tsx:63
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:237
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:117
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:212
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:177
msgid "PnL"
msgstr "PnL"

#: src/pages/Portfolio/components/TransactionDetail/index.tsx:378
#~ msgid "Miner Fee"
#~ msgstr "矿工费"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:660
msgid "The minimum amount is {minDepositAmount}. Please enter a larger amount to continue."
msgstr "最小数量为{minDepositAmount}，请输入更大金额继续操作。"

#: src/constants/agentHub.ts:54
msgid "Follow top voices. Act on expert insights"
msgstr "关注顶尖声音，把握专家洞察"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/DepositSection/index.tsx:205
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:140
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:342
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:375
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:414
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Title/index.tsx:53
#: src/pages/MyStrategy/components/Transactions/index.tsx:177
#: src/pages/MyPortfolio/components/Transactions/index.tsx:212
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:283
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/BottomRight/index.tsx:160
msgid "Withdraw"
msgstr "提现"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:316
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:109
msgid "ROE"
msgstr "收益率"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:149
msgid "Preference modification failed"
msgstr "偏好设置失败"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/components/NoConnected/index.tsx:44
msgid "Please connect your wallet to continue."
msgstr "请连接钱包以继续。"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentListViewSortingBar/index.tsx:126
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅数"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:384
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:430
msgid "Please tell us why you dislike this information.<0/>Your feedback will help us improve our AI."
msgstr "请告诉我们您不喜欢此信息的原因。<0/>您的反馈将有助于我们改进人工智能。"

#: src/pages/Chat/components/AiInput/components/Recommendations/index.tsx:207
#~ msgid "Show another set"
#~ msgstr "显示另一组"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployFailed/index.tsx:114
msgid "Resubmit"
msgstr "重新提交"

#: src/components/Header/components/Setting/components/Watchlist/index.tsx:128
#~ msgid "Select (8)"
#~ msgstr "选择 (8)"

#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:47
msgid "Agents marketplace"
msgstr "智能体市场"

#: src/constants/agentHub.ts:72
msgid "Live sentiment. Real-time momentum"
msgstr "实时情绪，实时动能"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:207
msgid "Once discontinued:"
msgstr "下架后："

#: src/components/Header/components/Language/index.tsx:53
msgid "Language switched successfully"
msgstr "语言切换成功"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:191
msgid "Pause Strategy"
msgstr "暂停策略"

#: src/pages/Mobile/components/MobileMenu/index.tsx:490
#~ msgid "Features"
#~ msgstr "特征"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:523
msgid "You can open the deposit window to view the progress"
msgstr "你可以打开存入窗口查看进度"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:192
#: src/components/Header/components/LoginButton/index.tsx:130
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/userInfo/index.tsx:180
msgid "Please use JPG, PNG, WebP or GIF"
msgstr "请使用 JPG、PNG、WebP 或 GIF 格式"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:220
msgid "Run Paper Trading"
msgstr "开始模拟交易"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/components/NoDataWrapper/index.tsx:49
msgid "Explore all strategies and activate your first one."
msgstr "探索全部策略，启用你的第一个策略。"

#: src/store/myagent/hooks/useAgentTriggerHistoryFeedbackHooks.ts:162
msgid "Action Failed"
msgstr "操作失败"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:107
msgid "Total TVL"
msgstr "总锁仓 (TVL)"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:307
#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:204
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:319
msgid "Inaccurate"
msgstr "不准确"

#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:136
#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:175
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:80
msgid "My vault portfolio"
msgstr "我的金库组合"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentListViewSortingBar/index.tsx:122
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: src/store/createstrategy/hooks/useCode.ts:109
msgid "Regenerate Code"
msgstr "重新生成代码"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:465
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:171
msgid "What new crypto projects launched last week or are launching next week?"
msgstr "上周或下周有哪些新的加密货币项目推出？"

#: src/hooks/useSubErrorInfo.tsx:17
msgid "You do not have permission to access, please login first."
msgstr "您没有访问权限，请先登录。"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:322
msgid "The biggest drop from the peak. Lower means less risk."
msgstr "从高点的最大下跌，越低代表风险越小。"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentListViewSortingBar/index.tsx:118
msgid "Updated time"
msgstr "更新时间"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/VolumeChart/index.tsx:256
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/VolumeChart/index.tsx:248
msgid "Buy & hold equity"
msgstr "购买并持有股票"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:461
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:167
msgid "Are there any major token unlocks scheduled for next month?"
msgstr "下个月有什么重要的代币解锁计划吗？"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:288
msgid "My Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: src/pages/Home/components/VideoPlayer/index.tsx:135
#~ msgid "❌ Main Video Load Failed"
#~ msgstr "❌ 主视频加载失败"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:145
msgid "Every Sunday, receive a crypto market sentiment summary based on social trends, funding rates, and the fear & greed index."
msgstr "每周日，您都会收到一份基于社会趋势、融资率以及恐惧和贪婪指数的加密货币市场情绪摘要。"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:549
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/TvfSection/index.tsx:226
msgid "Followed"
msgstr "已关注"

#: src/components/Header/components/AccountManege/index.tsx:115
msgid "Account management"
msgstr "账户管理"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/StrategyStatus/index.tsx:38
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/StrategyStatus/index.tsx:45
#: src/pages/AgentDetail/components/AgentStatus/index.tsx:108
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/StrategyInfo/components/MyStrategy/index.tsx:293
msgid "All-time APR:"
msgstr "年化收益率："

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:508
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:598
msgid "Signal"
msgstr "信号层"

#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/index.tsx:305
#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/components/ThreadItem/index.tsx:217
#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/components/Operator/index.tsx:153
msgid "Conversation Deleted"
msgstr "删除对话"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySteps/index.tsx:242
msgid "Deploy the smart contract that mirrors your Agent's signals. Retail users will deposit into this Vault."
msgstr "部署跟踪你策略信号的智能合约，零售用户可存入该金库。"

#: src/components/ConnectWalletModal/components/ChainConnect/index.tsx:436
msgid "Please install Rabby wallet extension"
msgstr "请安装Rabby钱包扩展"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/EmptyOverview/index.tsx:206
#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/EmptyOverview/index.tsx:233
msgid "Quick Start with Default Agents"
msgstr "默认代理快速入门"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/index.tsx:257
msgid "Search chat"
msgstr "搜索聊天"

#: src/pages/Chat/components/ContentItem/components/Recommandations/index.tsx:252
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/SubscribeButton/index.tsx:103
#: src/components/AgentActions/translations.tsx:18
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/JoinWaitlist/index.tsx:174
#~ msgid "Join Waitlist"
#~ msgstr "白名单排号"

#: src/pages/MyVault/index.tsx:63
msgid "My Vault Portfolio"
msgstr "我的金库组合"

#: src/pages/UseCases/index.tsx:56
#: src/pages/Mobile/MobileUseCases/index.tsx:92
msgid "Want to see how Starchild can level up your trading? Just talk to him — he's ready to help."
msgstr "想看看 Starchild 如何助力你的交易？和他聊聊——他随时准备帮助你。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:229
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:74
#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:89
msgid "Login Error"
msgstr "登录错误"

#: src/components/Header/components/AccountManege/index.tsx:147
#~ msgid "Telegram"
#~ msgstr "Telegram"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:172
msgid "Updated successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:98
msgid "Chat history"
msgstr "聊天记录"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:170
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/StrategyName/index.tsx:199
#: src/pages/Chat/components/TestChatImg/index.tsx:402
#: src/components/Header/components/Language/index.tsx:61
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/userInfo/index.tsx:152
#~ msgid "Primary"
#~ msgstr "初始账号"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:203
msgid "Are you sure you want to discontinue the strategy?"
msgstr "确定要下架该策略吗？"

#: src/components/Header/index.tsx:280
msgid "You need to create a strategy first"
msgstr "您需要先创建一个策略"

#: src/pages/MyAgent/index.tsx:74
#: src/pages/Mobile/MobileMyAgent/index.tsx:100
msgid "My signals"
msgstr "我的信号"

#: src/components/Header/components/DisconnectWallet/index.tsx:73
#~ msgid "Disconnect wallet"
#~ msgstr "断开钱包连接"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:584
msgid "Withdraw in progress"
msgstr "提现进行中"

#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatInput/index.tsx:307
msgid "Refine logic, check paper trade, or launch to earn..."
msgstr "优化策略逻辑，检查模拟交易或上线赚收益..."

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/AvailableClaim/index.tsx:177
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:20
msgid "Claimable"
msgstr "可领取"

#: src/pages/MyPortfolio/index.tsx:165
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/MyAgent/index.tsx:247
msgid "Create Agent"
msgstr "创建代理"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:149
msgid "Stay informed about newly listed tokens across major exchanges with real-time alerts, including token names and launch prices."
msgstr "通过实时警报（包括代币名称和发行价格）随时了解各大交易所新上市代币的信息。"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:429
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:101
msgid "Can you identify the support and resistance levels for BTC on the 4H and 1D chart?"
msgstr "您能在 4H 和 1D 图表上确定 BTC 的支撑位和阻力位吗？"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:41
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:56
msgid "Expected to be processed at {estAssignPeriodTime}"
msgstr "预计在{estAssignPeriodTime}处理"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:206
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:171
msgid "Max Run-up"
msgstr "最大升限"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/EmptyOverview/index.tsx:197
msgid "Start with a few defaults or explore thousands of strategies in our Agent Marketplace."
msgstr "从一些默认设置开始，或在我们的代理市场中探索数千种策略。"

#: src/components/Header/components/Setting/index.tsx:170
#: src/components/Header/components/Setting/index.tsx:177
#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:501
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:154
msgid "Any large wallet transactions on-chain today?"
msgstr "今天链上有大额钱包交易吗？"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:262
msgid "Liq. price"
msgstr "强平价"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:574
msgid "Hyperliquid Balance"
msgstr "Hyperliquid余额"

#: src/constants/agentHub.ts:35
msgid "Strategy Lab"
msgstr "策略实验室"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/StrategyStatus/index.tsx:40
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardDetail/index.tsx:624
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/index.tsx:179
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:49
msgid "Login Cancelled"
msgstr "登录已取消"

#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:37
#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:47
#~ msgid "Beginner"
#~ msgstr "新手"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:7
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:8
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/MintNft/index.tsx:56
#~ msgid "User has been identified."
#~ msgstr "用户身份已确认。"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/WalletAddress/index.tsx:73
#~ msgid "Your wallet address"
#~ msgstr "您的钱包地址"

#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:148
msgid "The agent has been successfully deleted."
msgstr "该 Agent 已成功删除。"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:486
msgid "Approval Failed"
msgstr "授权失败"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:160
msgid "Stuck on strategy? Toss me a keyword!"
msgstr "策略卡住了？给我一个关键词！"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:123
msgid "Start the simulator to see how it performs."
msgstr "启动模拟器查看策略表现。"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:313
msgid "Change Avatar"
msgstr "更换头像"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:270
msgid "Use Vaults with Starchild AI"
msgstr "用Starchild AI体验金库"

#: src/hooks/useSubErrorInfo.tsx:25
#~ msgid "You do not have permission to access the bot. Please connect wallet to verify."
#~ msgstr "您没有访问机器人的权限。请连接钱包进行验证。"

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:34
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:66
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/OperationSelector/index.tsx:228
#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:277
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/components/NoConnected/index.tsx:47
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:411
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:488
msgid "No API Wallet"
msgstr "无API钱包"

#: src/pages/Mobile/MobileLiveChat/index.tsx:19
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:59
msgid "Live chat"
msgstr "在线聊天"

#: src/pages/Connect/index.tsx:374
msgid "QR code expired"
msgstr "二维码已过期"

#: src/components/NetworkIcon/index.tsx:61
msgid "Unsupported Chain"
msgstr "不支持的链"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/index.tsx:220
msgid "First 30 days"
msgstr "前 30 天"

#: src/components/ShareModal/index.tsx:344
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:195
msgid "Turn your strategy into a public vault and earn 10% performance fees."
msgstr "将你的策略变为公开金库，赚取10%业绩费用。"

#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:147
msgid "Agent deleted"
msgstr "Agent 已删除"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:322
#~ msgid "Only supports <0>Ethereum (ERC20)</0> assets"
#~ msgstr "仅支持<0>以太坊 (ERC20)</0>资产"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/index.tsx:208
msgid "Like"
msgstr "好评"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:84
msgid "Timeframe"
msgstr "时间周期"

#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/PromptModal/index.tsx:130
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/pages/MyPortfolio/components/Performance/index.tsx:150
msgid "{currentDate} PnL"
msgstr "{currentDate} 盈亏"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:92
msgid "Define your strategy logic."
msgstr "完善你的策略逻辑。"

#: src/pages/UseCases/components/UseCasesTabView/index.tsx:610
msgid "Play demo"
msgstr "示例演示"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/ChainOfThought/index.tsx:67
#~ msgid "Chain of Thought:"
#~ msgstr "推理链："

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:259
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:224
msgid "Profit Factor"
msgstr "利润因数"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:479
#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:531
#~ msgid "MetaMask"
#~ msgstr "MetaMask"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/StrategyInfo/components/MyStrategy/index.tsx:207
#~ msgid "How to create a strategy"
#~ msgstr "如何创建策略"

#: src/constants/useCases.ts:39
msgid "ta BTC"
msgstr "BTC技术分析"

#: src/constants/useCases.ts:30
#: src/constants/useCases.ts:78
msgid "Deep Research"
msgstr "深度研究"

#: src/constants/useCases.ts:24
#: src/constants/useCases.ts:36
msgid "Technical Analysis (TA)"
msgstr "技术分析（TA）"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/LatestDeposit/index.tsx:30
msgid "Latest deposit"
msgstr "最新存入"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:153
msgid "Trading has been halted and all positions are closed."
msgstr "交易已暂停，所有仓位已平仓。"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/LogItem/index.tsx:71
#~ msgid "Check signal:"
#~ msgstr "查看信号："

#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/index.tsx:125
msgid "Ask AI anything..."
msgstr "向人工智能提出任何问题..."

#: src/pages/AgentHub/components/AgentTableList/components/AgentTable.tsx:249
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardDetail/index.tsx:553
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:445
msgid "Deposit Successful"
msgstr "存入成功"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:179
#~ msgid "Community >"
#~ msgstr "社区 >"

#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThinkDetail/index.tsx:89
#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThinkDetail/index.tsx:97
#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThink/index.tsx:215
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySteps/index.tsx:228
#: src/pages/Chat/components/DeepThinkDetail/index.tsx:109
#: src/pages/Chat/components/DeepThinkDetail/index.tsx:117
#: src/pages/Chat/components/DeepThink/index.tsx:204
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/TimeRangeSelector.tsx:40
msgid "All time"
msgstr "全部时间"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:505
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:179
msgid "Did any exchange see a sudden spike in long positions or short positions?"
msgstr "有哪个交易所的多头头寸或空头头寸突然激增？"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:317
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:96
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:255
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:428
msgid "Age(days)"
msgstr "年龄(天)"

#: src/components/AgentShare/index.tsx:543
msgid "Stop staring at charts. Deploy agents instead."
msgstr "不要再紧盯图表了, 部署智能交易代理吧。"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:137
msgid "Get a summary of your portfolio performance every Monday, including gains/losses, asset allocation changes, and top performers."
msgstr "每周一获取投资组合表现摘要，包括收益/亏损、资产配置变化和表现最佳的投资组合。"

#: src/pages/Chat/components/AiInput/index.tsx:471
#~ msgid "Recording"
#~ msgstr "录音中..."

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:520
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:614
msgid "Risk"
msgstr "风险层"

#: src/utils/chartTooltipUtils.ts:30
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/ChartTypeTabs.tsx:66
#: src/pages/MyStrategy/components/MyPerfomance/components/ChartTypeTabs.tsx:53
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:389
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/VolumeChart/index.tsx:252
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/VolumeChart/index.tsx:244
msgid "Equity"
msgstr "权益"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:451
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:138
msgid "Are there any upcoming political events that might impact the crypto or financial markets?"
msgstr "是否有即将发生的政治事件可能会影响加密货币或金融市场？"

#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:478
msgid "The code is generated by AI, executed inside a container."
msgstr "代码由人工智能生成，在容器内执行。"

#: src/pages/VaultDetail/components/ApproveAgent/index.tsx:139
msgid "Approve Agent"
msgstr "授权智能体"

#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:191
msgid "Delete Agent"
msgstr "删除 Agent"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:195
msgid "Are you sure you want to pause the strategy?"
msgstr "确定要暂停该策略吗？"

#: src/pages/VaultDetail/components/ApproveAgent/index.tsx:139
msgid "Approving..."
msgstr "正在授权..."

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:433
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:105
msgid "What are the current BTC perp funding rates across major exchanges?"
msgstr "目前各大交易所的 BTC perp 资金利率是多少？"

#: src/components/Header/components/TgLogin/index.tsx:98
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/Google/index.tsx:65
msgid "Bind succesfully"
msgstr "绑定成功"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:360
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:406
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:16
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:17
#: src/constants/vaultTransaction.tsx:18
msgid "Requested"
msgstr "已申请"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:305
#: src/pages/MyStrategy/components/MyPerfomance/components/StrategiesSelector.tsx:107
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:206
msgid "Trading experience"
msgstr "交易经验"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/AgentOverviewCard/index.tsx:285
#: src/components/AgentActions/translations.tsx:20
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/pages/MyAgent/components/MenuNoAgent/index.tsx:124
msgid "You can describe tasks in the chat, and Starchild will automatically create them for you — including time, trigger, and details."
msgstr "您可以在聊天中描述任务，Starchild 将自动为您创建它们——包括时间、触发器和详细信息。"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:305
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:132
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/Action/index.tsx:61
msgid "Launch"
msgstr "上线"

#: src/constants/useCases.ts:67
msgid "Generate daily expert-level crypto market report at 00:00 UTC."
msgstr "每日 00:00 UTC 生成专家级别的加密市场报告。"

#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:233
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:366
msgid "Thank you for your feedback. We've received your submission and will use it to improve our service."
msgstr "谢谢您的反馈。我们已收到您的提交，并将用它来改进我们的服务。"

#: src/pages/MyVault/components/MyPerfomance/components/VaultsSelector.tsx:92
#: src/pages/MyVault/components/MyPerfomance/components/VaultsSelector.tsx:96
msgid "No vaults"
msgstr "暂无金库"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:517
#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:560
#~ msgid "OKX"
#~ msgstr "OKX"

#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:306
#~ msgid "Please enter the Agent description"
#~ msgstr "请输入代理描述"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:174
#~ msgid "X >"
#~ msgstr "X >"

#: src/components/Header/index.tsx:290
#~ msgid "Marketplace"
#~ msgstr "Agent广场"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:163
msgid "Withdraw from Vault"
msgstr "从金库提现"

#: src/pages/Vaults/components/CreateStrategy/index.tsx:170
msgid "How to create a strategy?"
msgstr "如何创建策略？"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:79
#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:94
msgid "An error occurred while linking Google account. Please try again later."
msgstr "关联 Google 账号时发生错误。请稍后重试。"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:460
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:531
msgid "Deposit Failed"
msgstr "存入失败"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOpenOrders/index.tsx:133
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/BuySellTable/index.tsx:109
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/BuySellTable/index.tsx:91
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/AgentShare/index.tsx:446
#~ msgid "AI knows before you do."
#~ msgstr "人工智能比你更早知道"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:334
msgid "Total follower assets. Higher TVF means more interest."
msgstr "所有关注者的总资产，TVF越高代表越受欢迎。"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:331
msgid "GIF images will be uploaded as original to preserve animation"
msgstr "GIF 图像将以原始格式上传以保留动画"

#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThinkDetail/index.tsx:102
#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThink/index.tsx:220
#: src/pages/Chat/components/DeepThinkDetail/index.tsx:122
#: src/pages/Chat/components/DeepThink/index.tsx:209
msgid "{sourceListLength} sources"
msgstr "{sourceListLength} 来源"

#: src/components/SwitchChainModal/index.tsx:128
msgid "Switch network"
msgstr "切换网络"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:90
msgid "Initial Equity"
msgstr "初始资金"

#: src/store/insights/util.tsx:15
#~ msgid "Funding Rate"
#~ msgstr "资助率"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/components/NoDataWrapper/index.tsx:52
msgid "View all vaults"
msgstr "查看全部金库"

#: src/pages/Connect/index.tsx:343
msgid "Welcome to <0>Starchild</0>"
msgstr "欢迎来到 <0>Starchild</0>"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:102
msgid "Position Size"
msgstr "开仓规模"

#: src/store/createstrategy/hooks/usePaperTrading.ts:80
msgid "Start paper trading"
msgstr "开始模拟交易"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/AccessButton/index.tsx:38
#~ msgid "Login with telegram"
#~ msgstr "使用 Telegram 登录"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/TimeRangeSelector.tsx:30
msgid "7D"
msgstr "7天"

#: src/pages/MyStrategy/components/MyAssets/index.tsx:60
msgid "Total commission"
msgstr "总佣金"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/WorkflowTitle/index.tsx:64
#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:250
#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:258
#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:276
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: src/pages/MyVault/components/MyAssets/index.tsx:117
msgid "Total APR"
msgstr "总年化收益率"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:362
#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:222
msgid "Watchlist"
msgstr "观看列表"

#: src/pages/Chat/components/TestChatImg/ImgModal/index.tsx:108
msgid "Img List"
msgstr "图片列表"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/SubscribeButton/index.tsx:128
msgid "{buttonText}"
msgstr "{buttonText}"

#: src/pages/Chat/components/AiInput/index.tsx:329
#~ msgid "Smart Crypto Trading Assistant"
#~ msgstr "智能加密货币交易助手"

#: src/store/createstrategy/hooks/useCode.ts:109
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:209
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:101
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/Action/index.tsx:53
msgid "Generate Code"
msgstr "生成代码"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:96
msgid "Initial Capital"
msgstr "初始资金"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/PaperTradingStatus/index.tsx:46
msgid "The strategy has been paused."
msgstr "该策略已被暂停。"

#: src/constants/useCases.ts:60
#~ msgid "Monitor the BTC whale position long-short ratio and whale account number long-short ratio. Send an alert if either ratio changes by more than 10% within the last 24 hours."
#~ msgstr "监控 BTC 巨鲸持仓多空比和巨鲸账户数多空比。任意一个比例在 24 小时内变动超过 10% 时发送提醒。"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/TabList/index.tsx:35
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:228
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:246
#: src/pages/MyAgent/components/CreateModal/index.tsx:256
#~ msgid "Failed to update Agent, please try again later"
#~ msgstr "更新Agent失败，请稍后重试"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:425
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:97
msgid "Give a technical analysis of BTC and ETH prices."
msgstr "对 BTC 和 ETH 价格进行技术分析。"

#: src/pages/AgentDetail/components/ChatHistory/components/HistoryContent/index.tsx:168
msgid "Trigger time: {formatTime}"
msgstr "触发时间：{formatTime}"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:159
msgid "Choose from these ready-made tasks to get started instantly, or type your own request below to create a custom task."
msgstr "您可以从这些现成的任务中进行选择，立即开始工作；也可以在下面输入您自己的请求，创建自定义任务。"

#: src/constants/agentHub.ts:71
msgid "Market Pulse"
msgstr "市场脉搏"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/index.tsx:352
msgid "Strategy Layer Flow"
msgstr "策略层级流程"

#. placeholder {0}: selectThreadIds.length
#. placeholder {0}: 1
#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/index.tsx:308
#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/components/Operator/index.tsx:156
msgid "<0>{0}</0> conversations were successfully deleted."
msgstr "<0>{0}</0>对话已成功删除。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:220
msgid "Launch to production"
msgstr "上线生产环境"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/SocialLoginModal/index.tsx:227
#~ msgid "Please sign in with your original method first. Using a new method will create a new account."
#~ msgstr "请先使用原来的方式登录。更换方式会创建新账号。"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:230
msgid "Mark price"
msgstr "标记价格"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:401
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:301
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/BottomRight/index.tsx:147
#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:203
#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/components/ShortcutsEdit/index.tsx:272
#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/index.tsx:430
#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/components/Operator/index.tsx:188
#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/components/Operator/index.tsx:195
#: src/components/AgentActions/translations.tsx:14
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:9
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:227
#~ msgid "BNB Chain address"
#~ msgstr "BNB 连锁店地址"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:655
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:695
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:220
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:228
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:213
#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:200
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:806
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/index.tsx:403
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/nodes/LayerNode.tsx:834
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:217
#: src/pages/Chat/components/ContentItem/index.tsx:169
#: src/pages/Chat/components/AiThreadsList/index.tsx:424
#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:238
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:224
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:351
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/StrategyStatus/index.tsx:39
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:156
msgid "Live"
msgstr "运行中"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:230
msgid "Your strategy is public and will be displayed on the leaderboard."
msgstr "你的策略已公开，并将在排行榜展示。"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/JoinWaitlist/index.tsx:157
#~ msgid "Share your Telegram account to join the waitlist."
#~ msgstr "分享您的 Telegram 账户，加入候补名单。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/index.tsx:116
msgid "Open orders"
msgstr "挂单"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:235
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:200
msgid "Trades per Day"
msgstr "每日交易"

#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:390
#~ msgid "USD Value"
#~ msgstr "USD 价值"

#. placeholder {0}: totalOrders > 0 && ` (${totalOrders})`
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/index.tsx:141
msgid "Open orders{0}"
msgstr "挂单{0}"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:517
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:191
msgid "Are there any breaking news that moved the market?"
msgstr "是否有任何突发新闻牵动市场？"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/InsightsToken/index.tsx:169
#~ msgid "All tokens"
#~ msgstr "所有代币"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:387
msgid "Indicators & Analysis"
msgstr "指标与分析"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:380
#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:398
#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:414
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:280
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:298
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:314
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:800
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatItem/index.tsx:245
#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/components/ShortcutsEdit/index.tsx:256
#: src/components/AgentActions/translations.tsx:8
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/index.tsx:214
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/AvatarEditModal/index.tsx:275
msgid "Avatar updated successfully"
msgstr "头像更新成功"

#: src/pages/Portfolio/components/TransactionDetail/index.tsx:393
#: src/pages/Portfolio/components/SolanaTransactionDetail/index.tsx:511
#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#: src/pages/MyPortfolio/index.tsx:156
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:368
msgid "My strategy"
msgstr "我的策略"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/SocialLoginModal/index.tsx:213
#: src/components/Header/components/AccountManege/index.tsx:141
#~ msgid "Google"
#~ msgstr "Google"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Research/index.tsx:212
msgid "Ask me anything about trading..."
msgstr "问我任何关于交易的问题..."

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/index.tsx:93
msgid "Running Backtest..."
msgstr "回测中..."

#: src/constants/useCases.ts:28
#: src/constants/useCases.ts:64
msgid "Auto Summary"
msgstr "自动摘要"

#: src/pages/MyStrategy/components/MyPerfomance/components/StrategiesSelector.tsx:118
msgid "No strategies"
msgstr "暂无策略"

#: src/components/Header/components/Setting/components/Preference/index.tsx:81
#~ msgid "Anything"
#~ msgstr "任何"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/EditNicknameModal/index.tsx:215
msgid "Please enter your new nickname"
msgstr "请输入您的新昵称"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:64
msgid "SDK Loading Error"
msgstr "SDK 加载错误"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:73
#~ msgid "You have logged in successfully."
#~ msgstr "您已成功登录."

#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:319
#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:501
#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "余额"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/StrategyStatus/index.tsx:41
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:166
msgid "Suspended"
msgstr "已中止"

#: src/components/AgentShare/index.tsx:524
msgid "{formatTime}"
msgstr "{formatTime}"

#: src/constants/useCases.ts:26
#: src/constants/useCases.ts:50
msgid "Market Data"
msgstr "市场数据"

#: src/pages/MyVault/components/MyAssets/index.tsx:109
msgid "Total ROI"
msgstr "总投资回报率"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/StrategyName/index.tsx:215
msgid "Strategy has been successfully updated"
msgstr "策略已成功更新"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployFailed/index.tsx:106
msgid "Deploy Failed"
msgstr "部署失败"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/ThreadList/index.tsx:262
msgid "Recent Chats"
msgstr "最近的聊天"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Code/index.tsx:465
msgid "Your intuition has been translated into code. The matrix is ready. "
msgstr "你的直觉已经被翻译为代码，matrix已就绪。"

#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:113
#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:152
msgid "My TVL"
msgstr "我的锁仓(TVL)"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:267
#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Wallet/index.tsx:40
#: src/components/Header/components/AccountManege/index.tsx:122
msgid "My wallet"
msgstr "我的钱包"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:447
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:134
msgid "Is there a chance of an interest rate hike or cut in the near future?"
msgstr "近期是否有可能加息或降息？"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:195
msgid "Are you sure you want to delete the strategy?"
msgstr "确定要删除该策略吗？"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:809
#: src/pages/Chat/components/ContentItem/index.tsx:172
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:21
msgid "Claimed"
msgstr "已领取"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:120
msgid "Fees (Maker)"
msgstr "手续费（挂单）"

#: src/pages/Chat/components/ContentItem/components/Recommandations/index.tsx:243
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:148
msgid "Try typing BTC / ETH or any token name!"
msgstr "尝试输入 BTC / ETH 或任何代币名称！"

#: src/pages/Mobile/MobileSignals/index.tsx:43
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/SignalsTitle/index.tsx:59
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/PaperTrading/components/PaperTradingNormal/index.tsx:95
#: src/components/Header/components/MenuContent/index.tsx:53
msgid "Signals"
msgstr "信号"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/OperationSelector/index.tsx:173
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Code/index.tsx:476
#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:481
#: src/pages/AgentDetail/components/ChatHistory/components/HistoryContent/index.tsx:176
#: src/components/ShareModal/index.tsx:470
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:378
#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "金额"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:74
#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:89
msgid "Bind Error"
msgstr "绑定错误"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:281
#~ msgid "Wallet Management"
#~ msgstr "钱包管理"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:247
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:212
msgid "Avg Winning Trade"
msgstr "平均获胜交易"

#: src/pages/Mobile/MobileUseCases/index.tsx:79
msgid "Close demo"
msgstr "关闭演示"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySteps/index.tsx:239
msgid "Deploy the On-Chain Vault Contract"
msgstr "部署链上金库合约"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/AvailableClaim/index.tsx:187
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:32
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:54
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:483
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:121
msgid "How many times has BTC surged more than 5% in a single day over the past 10 years?"
msgstr "在过去 10 年中，BTC 有多少次单日涨幅超过 5%？"

#: src/components/Header/index.tsx:298
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentTableList/components/AgentTableRow.tsx:148
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardWithImage/index.tsx:213
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCard/index.tsx:132
msgid "Failed to toggle subscription"
msgstr "切换订阅失败"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:174
msgid "The strategy could not be discontinued. Please try again."
msgstr "策略无法下架，请重试。"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:489
#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/ConnectWallets/index.tsx:541
#~ msgid "Phantom"
#~ msgstr "Phantom"

#: src/pages/Mobile/MobileChat/components/Chat/index.tsx:62
#~ msgid "Agent"
#~ msgstr "Agent"

#: src/pages/Portfolio/components/TransactionDetail/index.tsx:447
#: src/pages/Portfolio/components/SolanaTransactionDetail/index.tsx:584
#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/index.tsx:154
#~ msgid "Welcome to <0> Starchild</0>"
#~ msgstr "欢迎来到 <0> Starchild</0>"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/SocialLoginModal/index.tsx:199
#: src/components/Header/components/AccountManege/components/BindWalletModal/index.tsx:101
#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "连接"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:245
#~ msgid "Preference"
#~ msgstr "偏好"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:209
#~ msgid "Ethereum address"
#~ msgstr "Ethereum地址"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:412
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:489
msgid "Please approve agent first"
msgstr "请先授权智能体"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:154
msgid "Strategy Discontinued"
msgstr "策略已下架"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindTg/index.tsx:104
#~ msgid "Please proceed to link your telegram to log in."
#~ msgstr "请继续链接您的 Telegram 以登录。"

#: src/components/Header/components/Preference/components/WalletManagement/index.tsx:61
msgid ""
"Enter your wallet addresses (comma-separated): \n"
"Example: 0x123478293892302839827hgsdbh, 0x7e3gqhdbyukeahbuildheli"
msgstr ""
"请输入您的钱包地址（用逗号分隔）：\n"
"例如：0x123478293892302839827hgsdbh, 0x7e3gqhdbyukeahbuildheli"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:154
msgid "This strategy has been successfully deleted."
msgstr "该策略已成功删除。"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:73
#~ msgid "You can access via our Telegram bot:"
#~ msgstr "可通过 Telegram 机器人访问："

#: src/constants/useCases.ts:27
#: src/constants/useCases.ts:57
msgid "Signals & Alerts"
msgstr "信号与提醒"

#: src/constants/useCases.ts:79
msgid "Get deep-dive insights on any token or protocol."
msgstr "获取任意代币或协议的深度分析洞见。"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:156
#~ msgid "Agent Marketplace >"
#~ msgstr "Agent市场 >"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:241
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:206
msgid "Win Rate"
msgstr "胜率"

#: src/pages/Vaults/components/Leaderboard/components/LeaderboardItem/index.tsx:112
msgid "ROE:"
msgstr "收益率："

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:227
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/userInfo/index.tsx:192
msgid "Image size cannot exceed 2MB"
msgstr "图片大小不能超过 2MB"

#: src/pages/MyStrategy/components/MyAssets/index.tsx:72
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:443
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:112
msgid "Depositors"
msgstr "入金用户"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/DepositSection/index.tsx:183
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/DepositSection/index.tsx:208
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDepositWithdraw/index.tsx:137
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:333
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:375
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:414
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Title/index.tsx:44
#: src/pages/MyStrategy/components/Transactions/index.tsx:177
#: src/pages/MyPortfolio/components/Transactions/index.tsx:212
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/index.tsx:286
msgid "Deposit"
msgstr "存入"

#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:35
#: src/pages/MyAgent/components/WeeklySelect/index.tsx:72
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/index.tsx:78
msgid "No address available"
msgstr "无可用地址"

#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:231
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:364
msgid "Feedback Received"
msgstr "已收到反馈"

#: src/pages/UseCases/components/UseCasesTabView/index.tsx:605
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Recommendations/index.tsx:225
#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx:131
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Wallet/index.tsx:50
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/pages/Connect/index.tsx:392
msgid "Open the Holomind app, tap the scan icon in the top-right corner, <0/>then scan the QR code to connect your wallet instantly."
msgstr "打开 Holomind 应用程序，点击右上角的扫描图标，<0/>，然后扫描二维码，即可立即连接钱包。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployForm/index.tsx:170
msgid "System deploys both Strategy and Vault contracts to Mainnet simultaneously."
msgstr "系统会自动同时将策略和金库合约部署到主网。"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/VaultDetail/index.tsx:162
msgid "Vault detail"
msgstr "金库详情"

#: src/pages/VaultDetail/components/StrategyRadarChart/index.tsx:127
msgid "Risk-Reward"
msgstr "风险回报"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:370
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:416
msgid "Could you please tell us why you dislike this information?<0/>Your feedback will help us improve our AI."
msgstr "请告诉我们您不喜欢此信息的原因？<0/>您的反馈将有助于我们改进人工智能。"

#: src/pages/UseCases/index.tsx:53
#: src/pages/Mobile/MobileUseCases/index.tsx:87
msgid "Starchild use cases"
msgstr "Starchild 应用场景"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:273
msgid "Margin"
msgstr "保证金"

#: src/pages/AgentHub/TokenDeepDive/TokenAgentList/index.tsx:180
#: src/pages/AgentHub/KolRadar/KolAgentList/index.tsx:92
#~ msgid "{filterType}"
#~ msgstr "{filterType}"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/LayerFlowModal/nodes/LayerNode.tsx:837
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/components/StrategyItem/index.tsx:331
#~ msgid "My followed"
#~ msgstr "我关注的"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/PauseStrategyModal/index.tsx:152
msgid "Strategy Paused"
msgstr "策略已暂停"

#: src/components/Header/components/Setting/components/Watchlist/index.tsx:125
#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全选"

#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/index.tsx:117
msgid "Welcome to<0/>Starchild AI Agent"
msgstr "欢迎访问 <0/>Starchild AI Agent"

#: src/store/agentdetail/hooks.ts:82
msgid "Agent not found"
msgstr "未找到代理"

#: src/constants/agentHub.ts:45
msgid "Scan the market. Spot real-time opportunities"
msgstr "扫描市场，捕捉实时机会"

#: src/pages/Home/components/VideoPlayer/index.tsx:138
#~ msgid "Please refresh the page and try again."
#~ msgstr "请刷新页面然后重试."

#: src/components/AgentActions/translations.tsx:24
msgid "Share image"
msgstr "分享图片"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DelistStrategyModal/index.tsx:199
msgid "Delist Strategy"
msgstr "下架策略"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:151
msgid "Curious about price or volume? Ask away!"
msgstr "对价格或成交量好奇？尽管问！"

#: src/pages/Chat/components/ContentItem/components/Recommandations/index.tsx:252
msgid "Follow this agent"
msgstr "关注这个agent"

#: src/pages/Chat/components/ContentItem/components/GetKChart/index.tsx:83
msgid "Get K-Chart"
msgstr "获取 K 线图"

#: src/components/ShareModal/index.tsx:464
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/PaperTradingStatus/index.tsx:48
msgid "The strategy has been delisted."
msgstr "该策略已下架。"

#: src/pages/Insights/components/LiveChat/components/ChatDetail/index.tsx:87
msgid "AI chat"
msgstr "AI 聊天"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:221
msgid "Simulation in real-time with virtual funds."
msgstr "实时虚拟资金模拟。"

#: src/components/ShareModal/index.tsx:477
msgid "Share to"
msgstr "分享到"

#: src/components/Header/components/LoginButton/index.tsx:144
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Robot/index.tsx:157
msgid "Coin + timeframe = instant AI analysis!"
msgstr "币种 + 时间框架 = 即时 AI 分析！"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/Workflow/components/ParamsContent/index.tsx:132
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/TimeRangeSelector.tsx:35
msgid "1M"
msgstr "1月"

#: src/pages/Connect/index.tsx:348
msgid "Your Smart Crypto Companion<0/> Trade smarter. Move faster. Earn more."
msgstr "您的智能加密货币伴侣<0/> 交易更智能。移动更快。赚得更多。"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/index.tsx:231
#~ msgid "Starchild Early Access Pass"
#~ msgstr "Starchild 早期访问通行证"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOrderHistory/index.tsx:131
msgid "Executed Price"
msgstr "成交价"

#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:60
#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:77
msgid "Intermediate"
msgstr "进阶"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/WithdrawProcess/index.tsx:30
msgid "Transferred"
msgstr "已转账"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:457
#: src/pages/Chat/components/DefalutUi/components/ShortcutsList/index.tsx:163
msgid "What major Web3 conferences or summits are happening next month?"
msgstr "下个月有哪些重要的 Web3 会议或峰会？"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:384
msgid "Search by name or leader..."
msgstr "通过名称或创建人搜索……"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/TimeRangeSelector.tsx:25
msgid "24H"
msgstr "24小时"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Vaults/index.tsx:101
msgid "All vaults"
msgstr "全部金库"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/SocialLoginModal/index.tsx:232
#~ msgid "We recommend signing in with Telegram for the best experience."
#~ msgstr "我们推荐使用 Telegram 登录以获得最佳体验。"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:98
#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/StrategyChartStats.tsx:116
msgid "30D APR"
msgstr "30天年化收益率"

#: src/pages/Chat/components/DefaultTasks/index.tsx:141
msgid "Be instantly notified when the price of Bitcoin crosses key thresholds — for example, above $100,000 or below $60,000."
msgstr "当比特币价格越过关键阈值（例如，高于 100,000 美元或低于 60,000 美元）时，立即收到通知。"

#. placeholder {0}: !isSubscribed ? 'Subscribed' : 'Unsubscribed'
#: src/pages/AgentHub/components/AgentTableList/components/AgentTableRow.tsx:136
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardWithImage/index.tsx:201
#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCard/index.tsx:120
msgid "{0} Successfully"
msgstr "{0} 成功"

#: src/constants/useCases.ts:37
msgid "Get instant, in-depth technical insights on any token."
msgstr "即时获取任意代币的深度技术洞见。"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/LatestWithdrawal/index.tsx:50
msgid "Latest withdrawal request"
msgstr "最新提现请求"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/BuySellTable/index.tsx:116
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/BuySellTable/index.tsx:98
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:44
msgid "Shares from this deposit will unlock at {unlockTimeFormatted}"
msgstr "本次存入的份额将在{unlockTimeFormatted}解锁"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:194
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:159
msgid "Initial equity"
msgstr "初始股本"

#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:195
msgid "Are you sure you want to delete this agent? This action is permanent and cannot be undone."
msgstr "您确定要删除这个 Agent 吗？此操作是永久性的，无法撤销。"

#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:120
#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:159
msgid "My PnL"
msgstr "我的盈亏"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentCardList/components/AgentCardWithImage/index.tsx:241
#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:338
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#. placeholder {0}: newTriggerList.length
#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/index.tsx:192
#: src/pages/Insights/components/Signals/index.tsx:201
msgid "{0, plural, one {Show # post} other {Show # posts}}"
msgstr "{0, plural, one {显示#条推送} other {显示#条推送}}"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/StrategyStatus/index.tsx:42
#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/index.tsx:176
msgid "Terminated"
msgstr "已终止"

#: src/store/agentdetail/hooks.ts:83
msgid "The agent you’re trying to access doesn’t exist or has already been deleted."
msgstr "您尝试访问的 Agent 不存在或已被删除。"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:645
msgid "You can ask"
msgstr "您可以询问"

#: src/pages/Mobile/components/MobileMenu/index.tsx:485
msgid "New Chat"
msgstr "新聊天"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/components/DepositSection/index.tsx:195
msgid "My Fund"
msgstr "我的资金"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/index.tsx:167
msgid "What's the move today?"
msgstr "今天怎么操作？"

#: src/constants/agentHub.ts:81
msgid "Uncover the fundamentals behind the tokens"
msgstr "揭示代币的基本情况"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Vaults/index.tsx:107
msgid "My vault"
msgstr "我的金库"

#: src/constants/useCases.ts:60
msgid "Track the SOL price and immediately alert if the price breaks through the upper or lower boundary of the current consolidation range."
msgstr "追踪SOL价格，如突破当前盘整区间的上下边界立即提醒。"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:413
msgid "Approve {symbol}"
msgstr "授权{symbol}"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/StrategyName/index.tsx:214
msgid "Edit success"
msgstr "编辑成功"

#: src/pages/Chat/components/Highlights/index.tsx:160
#~ msgid "Highlights"
#~ msgstr "高亮"

#: src/store/insights/util.tsx:19
#~ msgid "News"
#~ msgstr "新闻"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/BuySellTable/index.tsx:80
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: src/components/Header/components/Download/index.tsx:68
msgid "Download Mobile APP"
msgstr "下载手机 APP"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/FollowOnTelegram/index.tsx:52
#~ msgid "You have joined the waitlist.<0/> Soon, you will be notified. Watch for the signs."
#~ msgstr "您已加入候补名单。<0/> 很快，您将收到通知。请留意提示。"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentStatus/index.tsx:110
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/store/insights/util.tsx:21
#~ msgid "Dump"
#~ msgstr "垃圾场"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/components/Process/components/WithdrawProcess/index.tsx:9
msgid "Withdraw process"
msgstr "提现流程"

#: src/pages/AgentDetail/components/Code/index.tsx:263
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyVaults/components/NoDataWrapper/index.tsx:47
msgid "Your vaults are empty."
msgstr "你还没有金库。"

#: src/constants/useCases.ts:74
msgid "Backtest: DCA into BTC — buy a fixed amount daily over the past 365 days."
msgstr "回测：定投 BTC——过去 365 天每日购买固定金额。"

#: src/pages/Chat/components/AiInput/index.tsx:426
#~ msgid "starchild"
#~ msgstr "starchild"

#: src/hooks/useSubErrorInfo.tsx:27
#~ msgid "Your wallet address was not whitelisted. Share your Telegram account to join the waitlist."
#~ msgstr "您的钱包地址未列入白名单。分享您的 Telegram 账户，加入等待名单。"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:313
#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:206
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:331
msgid "Useless"
msgstr "无用"

#: src/pages/Chat/components/Feedback/index.tsx:333
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/ResponseProgress/index.tsx:80
msgid "AI reasoning in progress"
msgstr "AI推理中"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/components/UnLogin/index.tsx:41
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatInput/index.tsx:291
#: src/pages/Chat/components/ChatInput/index.tsx:171
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: src/components/Header/components/AccountManege/index.tsx:132
#~ msgid "Wallet"
#~ msgstr "钱包"

#: src/pages/MyVault/components/MyAssets/index.tsx:143
#: src/pages/MyPortfolio/components/Performance/index.tsx:142
msgid "Total balance"
msgstr "总余额"

#: src/pages/MyVault/components/MyAssets/index.tsx:125
msgid "Amount (Vaults)"
msgstr "数量（金库）"

#: src/components/Header/components/LoginButton/index.tsx:135
#~ msgid "Customize"
#~ msgstr "自定义"

#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:61
#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:84
#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:60
#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:76
msgid "Advanced"
msgstr "专家"

#: src/components/Header/components/MenuContent/components/Insights/index.tsx:274
#~ msgid "No insights available"
#~ msgstr "暂无洞察"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:526
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Summary/index.tsx:622
msgid "Execution"
msgstr "执行层"

#: src/pages/Home/components/HomeMenu/index.tsx:169
#~ msgid "Telegram bot >"
#~ msgstr "Telegram 机器人 >"

#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:318
#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/index.tsx:171
msgid "This strategy is private and can only be viewed by its owner."
msgstr "该策略为私有，仅限所有者查看。"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:356
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDetailNavigation/index.tsx:53
#: src/components/Header/index.tsx:309
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/pages/MyPortfolio/components/MyStrategies/components/DeleteStrategyModal/index.tsx:169
msgid "Delete Failed"
msgstr "删除失败"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/index.tsx:171
#~ msgid "You can not claim at this time. Return at {claimTime} UTC to try and claim."
#~ msgstr "您目前无法领取。请在 {claimTime} UTC 再回来尝试领取。"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:247
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/store/myagent/hooks/useAgentTriggerHistoryFeedbackHooks.ts:163
msgid "Unable to process your Like/Dislike request. Please try again in a moment."
msgstr "无法处理您的点赞/点踩请求，请稍后重试。"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:181
msgid "Added Successfully"
msgstr "添加成功"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindTg/index.tsx:104
#~ msgid "You are qualified."
#~ msgstr "您有资格。"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/Google/index.tsx:56
msgid "Failed to bind Google"
msgstr "Google 绑定失败"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/components/ShortcutsEdit/index.tsx:210
msgid "Delete Successfully"
msgstr "删除成功"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindTg/index.tsx:104
#~ msgid "Access Pass detected."
#~ msgstr "检测到访问通行证。"

#: src/pages/Chat/components/Shortcuts/index.tsx:565
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThink/index.tsx:276
#: src/pages/Chat/components/DeepThink/index.tsx:265
msgid "Show thinking process"
msgstr "展示思考过程"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/index.tsx:90
#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/index.tsx:109
msgid "Address copied"
msgstr "地址已复制"

#: src/pages/App.tsx:333
#~ msgid "You do not have permission to access, please login first"
#~ msgstr "您没有访问权限，请先登录"

#: src/pages/AgentDetail/components/Thinking/index.tsx:201
msgid "Running Backtest Code..."
msgstr "运行回溯测试代码..."

#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:129
#: src/pages/Vaults/components/MyVaultStats/index.tsx:168
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultInfo/index.tsx:191
msgid "Vaults"
msgstr "金库"

#: src/pages/UseCases/components/ChatContent/DeepThink/index.tsx:281
#: src/pages/Chat/components/DeepThink/index.tsx:270
msgid "sources"
msgstr "来源"

#: src/store/createstrategy/hooks/usePaperTrading.ts:94
msgid "Pause paper trading"
msgstr "暂停模拟交易"

#: src/components/Header/components/AccountManege/components/userInfo/index.tsx:179
msgid "Unsupported image format"
msgstr "不支持的图片格式"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/Recommendations/index.tsx:221
msgid "Daily recommendations"
msgstr "每日推荐"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySuccess/index.tsx:137
msgid "View vault"
msgstr "查看金库"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/index.tsx:120
msgid "Unable to copy address"
msgstr "无法复制地址"

#: src/pages/Chat/components/TestChatImg/index.tsx:392
msgid "No img generated"
msgstr "未生成图像"

#: src/components/Header/components/WalletAdressModal/index.tsx:291
#~ msgid "Wallet Address"
#~ msgstr "钱包地址"

#: src/pages/MyAgent/components/MyAgentsOverview/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:367
#: src/pages/Chat/components/Feedback/components/DislikeModal/index.tsx:413
msgid "We sincerely apologize."
msgstr "我们深表歉意。"

#: src/pages/MyAgent/components/DeleteMyAgentModal/index.tsx:156
msgid "Failed to Delete Agent"
msgstr "删除失败"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:537
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:593
msgid "Withdraw Failed"
msgstr "提现失败"

#: src/components/Header/components/Preference/index.tsx:215
msgid "AI experience"
msgstr "AI 体验"

#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:329
#~ msgid "Proportion"
#~ msgstr "比例"

#: src/pages/Connect/index.tsx:343
#~ msgid "Welcome to <0>starchild</0>"
#~ msgstr "欢迎来到 <0>starchild</0>"

#: src/constants/agentHub.ts:53
msgid "KOL Radar"
msgstr "KOL 雷达"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:222
msgid "Entry price"
msgstr "开仓价"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentStatus/index.tsx:114
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: src/constants/agentHub.ts:44
msgid "Signal Scanner"
msgstr "信号扫描仪"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/MarketItem/index.tsx:46
#~ msgid "Decision:"
#~ msgstr "决策："

#: src/constants/agentHub.ts:36
msgid "Build, test, and refine your trading edge"
msgstr "构建、测试并优化你的交易策略"

#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:670
msgid "The minimum amount is {minWithdrawalAmount}. Please enter a larger amount to continue."
msgstr "最小数量为{minWithdrawalAmount}，请输入更大金额继续操作。"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:241
msgid "PnL (ROE%)"
msgstr "盈亏 (ROE%)"

#: src/utils/chartTooltipUtils.ts:32
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultPositions/index.tsx:216
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOrderHistory/index.tsx:137
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultPositionsOrders/components/VaultOpenOrders/index.tsx:139
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/StrategyName/index.tsx:200
msgid "Exceed the character limit (20)"
msgstr "超出字符限制（20）"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:73
#~ msgid "Please join our early access group on Telegram:"
#~ msgstr "请加入我们 Telegram 上的早期访问群组："

#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:59
#: src/components/Header/components/Preference/components/TradingExperience/index.tsx:70
#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:59
#: src/components/Header/components/Preference/components/AiExperience/index.tsx:69
msgid "Novice"
msgstr "新手"

#: src/pages/Portfolio/components/Wallet/index.tsx:411
#~ msgid "24h change"
#~ msgstr "24 小时变化"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:323
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/DataList/index.tsx:200
#: src/pages/AgentDetail/components/Preview/components/DataList/index.tsx:165
msgid "Max drawdown"
msgstr "最大回撤"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:342
#: src/components/ShareModal/index.tsx:286
msgid "Followers"
msgstr "关注"

#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:330
msgid "Expand details"
msgstr "展开细节"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/StrategyInfo/components/MyStrategy/index.tsx:275
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Backtest/components/BuySellTable/index.tsx:81
msgid "Sell"
msgstr "出售"

#: src/hooks/useGoogleLoginErrorHandler.tsx:38
msgid "Network Error"
msgstr "网络错误"

#: src/pages/MyStrategy/index.tsx:68
msgid "My Strategies"
msgstr "我的策略"

#: src/pages/Chat/components/ChatInput/components/ModeSelect/index.tsx:82
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/pages/UseCases/components/UseCasesTabView/index.tsx:620
msgid "Use this prompt"
msgstr "使用这个提示"

#: src/pages/VaultDetail/components/PaperTradingPerformance/components/VaultChartStats.tsx:94
msgid "24H APR"
msgstr "24小时年化收益率"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/index.tsx:233
#~ msgid "Your early access pass has been consumed"
#~ msgstr "您的早期访问通行证已消耗"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:283
#: src/pages/VaultDetail/components/VaultDetailNavigation/index.tsx:53
#~ msgid "Strategy hub"
#~ msgstr "策略广场"

#: src/components/AgentActions/translations.tsx:22
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/pages/MyAgent/components/MenuNoAgent/index.tsx:121
msgid "Did you know?"
msgstr "您知道吗？"

#: src/pages/MyAgent/components/MenuNoAgent/index.tsx:130
msgid "Try it in chat"
msgstr "在聊天中试试"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/components/BindSuccess/index.tsx:80
#~ msgid "Visit Web APP"
#~ msgstr "访问网页版应用"

#: src/pages/MyAgent/components/AgentItem/index.tsx:125
msgid "Update time"
msgstr "更新时间"

#: src/pages/AgentHub/IndicatorHub/components/IndicatorRunAgentCard/index.tsx:150
#~ msgid "Indicators"
#~ msgstr "指标"

#: src/pages/Vaults/components/StrategyTable/index.tsx:345
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySuccess/index.tsx:127
msgid "Strategy orders are now mirrored to the Vault."
msgstr "策略订单已同步到金库。"

#: src/pages/Vaults/components/VaultsWalletConnect/components/ExpandWalletConnect/index.tsx:303
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositHyperliquidVault/index.tsx:636
#: src/pages/VaultDetail/components/DepositAndWithdraw/index.tsx:681
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/TabList/index.tsx:118
#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/Action/index.tsx:57
msgid "Paper trading"
msgstr "模拟交易"

#: src/components/Header/components/Preference/components/PersonalProfile/index.tsx:62
msgid "Ready to learn about you! Add some details to help me assist you better."
msgstr "准备好了解你了！请补充一些信息，以便我更好地帮助你。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/Code/index.tsx:231
msgid "Flow"
msgstr "流程"

#: src/pages/AgentHub/components/AgentTableList/components/AgentTable.tsx:243
msgid "Agent title"
msgstr "代理名称"

#: src/pages/Home/components/HomeContent/components/NftMintAndBind/index.tsx:233
#~ msgid "Your Starchild Early Access Pass has been consumed. A Starchild Gen:0 Builders NFT has been sent to your wallet."
#~ msgstr "您的 Starchild 早期访问通行证已消耗。一个 Starchild Gen:0 Builders NFT 已发送到您的钱包。"

#: src/pages/CreateStrategy/components/Chat/components/ChatItem/index.tsx:241
msgid "Strategy info"
msgstr "策略信息"

#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeploySuccess/index.tsx:134
#: src/pages/CreateStrategy/components/StrategyInfo/components/DeployModal/components/DeployFailed/index.tsx:111
#: src/components/BottomSheet/index.tsx:363
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/ConnectWalletModal/index.tsx:109
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/pages/VaultDetail/components/VaultChatArea/components/MonitoringProgress/index.tsx:24
msgid "Monitoring in progress..."
msgstr "监控进行中..."

#: src/pages/Mobile/MobileAgentDetail/components/Content/index.tsx:156
#: src/pages/AgentDetail/components/AgentDescription/index.tsx:322
msgid "Agent description"
msgstr "代理说明"

#: src/pages/Chat/components/AddQuestionModal/index.tsx:181
msgid "Edited Successfully"
msgstr "编辑成功"

#: src/constants/vaultTransaction.tsx:19
msgid "Processed"
msgstr "已处理"

#: src/pages/Home/components/HomeFooter/index.tsx:45
#~ msgid "Powered by WOO"
#~ msgstr "WOO 提供支持"

#: src/components/Header/components/Language/index.tsx:52
msgid "Success"
msgstr "成功"
